\chapter{Prueba}
Hola, esto es una prueba en \LaTeX. Yo me tengo que dedicar a escribir este capítulo que será incluido por el fichero \LaTeX principal (el que luego hay que compilar).

$$
y=\sqrt{x}
$$

